擴寫句子

集思廣益
一齊擴寫句子

我先

劉定堅到堅定樓
你睇劉定堅到堅定樓睇你
。
。
。